今晚做節, 我食到流馬尿……食左暫時一世最好食嘅飯

我個7歲姪仔小魔怪好大聲同所有親戚講
「光復香港 時代革命」
「五大訴求 缺一不可」
另外知道我最錫嘅大魔怪去左不下一次人鏈
食到中途, 我終於頂唔撚緊

樓主有冇應佢？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有前途呀 小朋友

叻叻大魔怪